星期六前一定大量散水/危險/唔好入元朗post

圍村仔，中聯辦，黑警，齊齊做打手開post

免疫

預左大量0.3
港共已到絕路
要反擊白色恐怖

光復前輿論準備
請大家幫幫手
[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄